【直播】挑戰2日坐晒只有2字嘅巴士小巴

舊年試過1日坐晒11架只有1字嘅巴士小巴：

今次試下2字車。因為1日玩晒會太趕，所以分2日，順便配合返2字嘅主題。

第一日行程：
1. 新界小巴2號 西貢宜春街 》西貢界咸
（行兩個半鐘去蘇屋）
2. 九巴2號 蘇屋 》尖沙咀碼頭
（坐船去中環）
3. 港島小巴2號 香港站公共運輸交匯處 》帝景園
（行75分鐘去薄扶林花園，中途山頂午餐）
4. 港島小巴22號 薄扶林花園 》交易廣場公共小巴總站
5. 新巴2號 上環港澳碼頭 》嘉亨灣
（坐船去觀塘，入住觀塘悦品海景酒店 ）

第二日行程：
（坐船去啟德跑道公園碼頭）
6. 城巴22號 啟德郵輪碼頭 》又一城
7. 九龍小巴2號 又一城 》黃埔花園
（行去紅磡渡輪碼頭，坐船去中環，再坐船去梅窩）
8. 大嶼山巴士2號 梅窩碼頭 》昂坪

規則同上次差唔多：
a. 2日內坐晒只有2字（2號同22號）既專營巴士同專綫小巴 。
b. 每程都要由總站坐到總站（循環線由總站坐到最遠果點）。
c. 每程之間唔可以坐其他路面交通工具。

聽朝（1月2日）大約8點由西貢宜春街出發

lm

留名！

LM

加油

界咸去蘇屋你行麥徑過去？ 隔成10 km 到， 2.5 小時行唔行得切？

界咸去蘇屋 2.5h係咪Google Maps水魚數字嚟

之前試過行一次，用咗2個鐘18分鐘。
跟google 行。

google個estimate同我行嘅實際速度差唔多

留名

支持 lm

留各

啱啱起身

上咗去西貢嘅車

0745 西貢宜春街坐新界小巴2號去界咸

小巴上面有傻佬怪叫

蠔涌

0759 界咸

行去蘇屋

巴打加油

開始上山。
今日唔趕，慢慢行

行完一段好長嘅石級

落山

賴乎

仲有愉景灣巴士2號

頭先坐1A入西貢，依家行返出黎

終於等到第二集

支持

新巴2號 上環港澳碼頭 》嘉亨灣
（坐船去觀塘，入住觀塘悦品海景酒店 ）

原來第一晚住酒店
咁豪爽

舊年成年都冇試過staycation, 今年試下。

冇海景$310, 有海景$39x, 揀咗海景

去定蘇屋等你

樓主下次可唔可以試下坐晒成個962系

要來回幾多次屯門？

好凍吖ching, 有無著暖啲，加油

行到出汗喇

由左至右：雞屎忽，雞胸，雞脾

樓主到西灣河仲可以去埋太安樓食野先上船

推

唔係好明
即係公屋<居屋<私樓？

上次行青山公路全段嘅終點

Lm

為咗配合2字主題，第2站開始會2人行

觀塘點樣坐船去啟德?

巴定絲？

觀塘碼頭有船去啟德，一個鐘一班

仲有290

係 樓主仇窮

用八達通或現金

可以八達通

又黎

新年行大運

訂左房

行過去仲快😂

去咗IFC 整iPhone, 喺山頂donki 食野

樓主係咪掛住同絲打傾計唔update啦

樓豬偽毒

幾有趣

出緊中環，一陣坐2號新巴

唔怪得要book房啦

扮曬野

上咗2號去嘉亨灣

2個人book房喎

聽日樓主都唔知仲有冇力行埋第二日行程

LM 加油

可能好晏先起行

咁抵

值得抖下

難怪book房
呢個明明毒撚活動
兩個人有乜好直播

太安樓食野

坐船去觀塘

冷靜啲

Chur盡今晚

樓主：掛住屌閪 唔更新了

樓主坐咩船坐咗3個鐘都未到觀塘

應該去到酒店啦

樓主10個月後再見

尋晚去觀塘架船

啱啱起身影

腳軟未

可以繼續行程

That’s GAY

成個朝早都冇update，樓豬肯定同絲打繼續啪啪啪唔願出發啦

啪到12點checkout先上連登交下功課

第二日行程取消 改為late check out

好明顯有人一齊行之後，樓豬就無心update，真係好現實

可能係約咗巴打啪

今晚先做個總結

咁叫「直播」？

上次同絲打搭53遊車河都係咁

收皮啦屌你老母

完

其他相後補

有冇絲打ge相

早餐

兩個人食